8月5日 我真係有d心灰

而家逼到班政府警犬 心身俱疲
而家竟然吹風出黎叫班前線抖一抖
竟然唔係繼續升級 逼到政府妥協為止
我知 我知道你地話前線唔夠冷靜
但係冇左呢股衝動 係冇辦法令政府跪低
令外 口號 光復香港 時代革命 我覺得係完全冇問題
就係香港人既身份 先會有咁多人企出來
更加係對霸權條例既不公 賭上 一代人既命運

依家叫勇武停，政府就會100%開始清算

比班狗抖足一個星期養足精力打7我地都講得出
打遊擊打到對面有得休息都唔知打嚟做乜

你係岩 繼續各有各做
永不放棄

點解政府會企得咁硬 除左有中央撐之外 就係睇得出我地唔夠硬淨 2 3個月就收皮 唉 唔想比班狗官批中呀